<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Plain Keyboard</string>
    
    <string name="lang_russian">Русский (Russian)</string>
    <string name="lang_english">English (English)</string>
    <string name="lang_spanish">Español (Spanish)</string>
    <string name="lang_symbols">Символы (!#?)</string>
    <string name="lang_emoji">Эмодзи (😡🤡👍)</string>
    
    <string name="title_accessibility_required">Требуются спецвозможности</string>
    <string name="title_select_languages">Выберите языки сервиса клавиатуры</string>
    <string name="title_confirmation">Подтверждение</string>
    <string name="title_instructions">Инструкция</string>
    
    <string name="action_save">Сохранить</string>
    <string name="action_cancel">Отмена</string>
    
    <string name="accessibility_text_1">Дайте приложению спецвозможности</string>
    <string name="accessibility_text_2">Перейдите в настройки спецвозможностей и там включите их для нашего приложения.</string>
    <string name="accessibility_button_1">Перейти в настройки спецвозможностей</string>
    <string name="accessibility_text_3">Если вам в настройках спецвозможностей сказали, что это ограниченная настройка, то перейдите в настройки приложения, нажмите три точки в правом верхнем углу и затем нажмите разрешить ограниченные настройки.</string>
    <string name="accessibility_button_2">Перейти в настройки приложения</string>
    <string name="accessibility_text_4">Затем снова перейдите в настройки спецвозможностей и включите их для нашего приложения.</string>
    <string name="accessibility_button_3">Перейти в настройки спецвозможностей</string>
    <string name="accessibility_text_5">Не помогло? Переустановите приложение.\nНе помогло? Перезагрузите телефон.\nНе помогло? Используйте:\n\nadb shell appops set duress.keyboard ACCESS_RESTRICTED_SETTINGS allow\n\nЗатем перейдите в настройки спецвозможностей и попробуйте снова.</string>
    
    <string name="admin_explanation">Дайте разрешение Администратора. Необходимо для работы функции стирания данных. Стирает данные только когда вы зададите и введете свой код на экране блокировки используя клавитуру этого приложения и нажмёте стрелку Enter (⏎). Также опционально вы можете включить сброс данных при пропадании сети, подключении USB (ПК, флешка, USB мышка и тд), или даже при зарядке и перезагрузке. Также опционально может блокировать экран, вы увидите в описании опции перед включением.</string>
    
    <string name="hint_set_command">Задайте команду для сброса данных</string>
    <string name="button_save_command">Сохранить команду</string>
    <string name="button_keyboard_settings">Открыть настройки клавиатур чтобы включить нашу.</string>
    <string name="button_choose_keyboard">Выбрать нашу клавиатуру если включена</string>
    <string name="button_select_languages">Выбрать языки сервиса клавиатуры</string>
    <string name="button_read_instructions">Прочитать подробную инструкцию</string>
    <string name="button_additional_options">Дополнительные Параметры</string>
    <string name="button_main_menu">Основное Меню</string>
    
    <string name="toast_command_saved">Команда сохранена: </string>
    <string name="toast_hash_error">Ошибка! Хеши не совпадают!</string>
    <string name="toast_languages_saved">Языки сервиса клавиатуры сохранены</string>
    <string name="toast_enabled">Включено</string>
    <string name="toast_disabled">Выключено</string>
    <string name="toast_wipe_on_ime_enabled">Стирание данных при переключении на другую виртуальную клавиатуру включено</string>
    <string name="toast_wipe_on_ime_disabled">Стирание данных при переключении на другую виртуальную клавиатуру выключено</string>
    <string name="toast_wipe_on_reboot_enabled">Сброс при перезагрузке включён</string>
    <string name="toast_wipe_on_reboot_disabled">Сброс при перезагрузке выключен</string>
    <string name="toast_autorun_enabled">Автозапуск включён</string>
    <string name="toast_autorun_disabled">Автозапуск выключен</string>
    <string name="toast_usb_block_enabled">USB-блокировка включена</string>
    <string name="toast_usb_block_disabled">USB-блокировка выключена</string>
    <string name="toast_charging_block_enabled">Блокировка зарядки включена</string>
    <string name="toast_charging_block_disabled">Блокировка зарядки выключена</string>
    <string name="toast_network_wipe_enabled">Сброс по отсутствию сети включен</string>
    <string name="toast_network_wipe_disabled">Сброс по отсутствию сети выключен</string>
    <string name="toast_picker_failed">Не удалось открыть выбор клавиатуры</string>
    
    <string name="switch_fake_home">Вместо сброса данных при вводе кода сброса запускать фейковый домашний экран. Даже если не включено, эта опция будет автоиспользована если сброс данных не сработает. Если вы включаете это, вы просто отключаете сброс данных.</string>
    <string name="switch_screen_on_wipe">При каждом включении экрана запускать окно с кнопками ✅, ❌. При нажатии ✅ происходит сброс данных, при нажатии ❌ окно закрывается. Работает только если клавиатура включена и назначена по умолчанию.</string>
    <string name="switch_accessibility_alternative">Запускать фейковое поле ввода пароля при каждом включении экрана / перезагрузке в BFU, чтобы в случае чего вы могли ввести туда код сброса данных. Для запуска используется сервис спецвозможностей вместо клавиатуры. Включайте это как альтернативу клавиатуре, если она не работает у вас на экране блокировки (что бывает на некоторых китайских телефонах, например Realme).</string>
    <string name="switch_wipe_on_ime">Стирать данные при переключении на другую виртуальную клавиатуру. Работает только если перед этим данная клавиатура была включена и назначена по умолчанию. Может не работать в безопасном режиме, поэтому лучше просто отключать другие клавиатуры.</string>
    <string name="switch_wipe_on_reboot">Стирать данные при перезагрузке</string>
    <string name="switch_autorun">Автозапуск экрана с полем ввода после перезагрузки (для запуска клавиатуры, чтобы сразу начать реагировать на тригеры). Рекомендуется включить эту опцию. Может однократно блокировать экран после перезагрузки чтобы избежать ошибок наложения на экран блокировки. Это не проблема — экран после перезагрузки и так заблокирован. И то что Activity Exported тоже не проблема — блокировка будет однократной при любом количестве запусков.</string>
    <string name="switch_usb_block">Стирать данные при обнаружении любых внешних (даже Bluetooth) input methods и USB-подключений, за исключением зарядки от обычного зарядного блока. Работает преимущественно если включена клавиатура и назначена по умолчанию</string>
    <string name="switch_charging_block">Стирать данные при зарядке. Работает преимущественно если включена клавиатура и назначена по умолчанию. Теоретически, может защитить от сложных USB-exploits. Но отключайте это перед обычной зарядкой или отключайте телефон чтобы остановить это приложение.</string>
    <string name="switch_network_wipe">Сброс если нет мобильной сети больше 3 минут и выключен режим полёта. Работает только если клавиатура включена и назначена по умолчанию. Это способ детектирования пакета Фарадея. Отключайте когда едите там где сеть может пропадать без причины. ! Запускает активити \'черный экран\' каждые 30 секунд пока сеть отключена и при выключении экрана чтобы предотвратить сон устроства, потому что если сеть отключена, во время сна нельзя стереть данные. Также блокирует экран при первом запуске для большей защиты. Необходимо разрешение \'Телефон\' (READ_PHONE_STATE) для отслеживания сети.</string>
    
    <string name="confirmation_charging">Вы уверены? Если вы прямо сейчас заряжаете телефон, то данные могут стереться прямо сейчас</string>
    
    <string name="instructions">Подробная инструкция (можно листать как статью):\nЭто приложение-клавиатура, которое стирает данные с телефона при вводе специального кода. Пригодится на случай если вас кто-то будет принуждать ввести пароль (а это может случиться в любом месте и в любое время, даже в возле парка или тогового центра, и даже в лесу, причем в не зависимости от вашего возраста и пола, а если вы находитесь в северной стране — опасность ещё выше). Настроить приложение надо заранее, до подобных ситуаций. Это удобная клавиатура и для обычного использования, так что она вам не будет мешать, поддерживает русский, английский, символы и смайлики. Долгое нажатие на \"      \" даёт переключение между языками, обычное — просто пробел, \"!#?\" и \"abc\" — переключение на символы и обратно на буквы, долгое нажатие на \"е\" даёт \"ё\", на \"ь\" даёт \"ъ\", долгое нажатие на \"⌫\" быстро стирает текст, обычное: стирает 1 букву. 🌐 — Ещё 1 вариант переключения языков. Если хотите чтобы под принуждением можно было ввести код сброса данных, работает только на экране блокировки, то заранее настройте приложение так: дайте приложению права Администратора (даёт право сброса данных), задайте код сброса данных и сохраните его, перейдите в настройки клавиатур, включите нашу клавиатуру, установите её кавиатурой по умолчанию, если это доступно в настройках, иначе через выбор клавиатуры на экране блокировки, а затем в тех же настройках отключте другие клавиатуры, либо если это нельзя (например они системные), отключите приложения этих клавитур через adb shell pm disable-user --user 0 имя.пакета.нужной.программы. Если не находите имя пакета или даже сама программа скрыта в настройках, то используйте приложение Package Manager (https://f-droid.org/en/packages/com.smartpack.packagemanager) для поиска. Если вы не можете использовать ADB через отладку по USB (например у вас нет компьютера), то используйте отладку по WiFi и программы Shizuku и aShell (https://github.com/RikkaApps/Shizuku/releases и https://f-droid.org/en/packages/in.sunilpaulmathew.ashell). Последнее нужно чтобы вас не заставили переключиться на другие клавиатуры (с того же экрана блокировки) из-за возможного знания злоумышленника о нашей клавитуре, которую он попытается заставить вас обойти при наличии других клавиатур, поэтому нужно их отключить. Код сброса срабатывает только на экране блокировки при вводе чистого кода (если в строке только он) и нажатии стрелки Enter (⏎). Когда я делал данную клавитуру, я брал пример с другого похожего приложения от другого разработчика (я про приложение Duress с именем пакета me.lucky.duress (https://f-droid.org/en/packages/me.lucky.duress)), но оно использовало спецвозможности для отслеживания ввода команд сброса, а это не так надёжно, как данная клавиатура, ведь Android иногда автоматически отключает подобные спецвозможности через несколько дней после активации из-за их \'подозрительности\', соответственно это плохо, ведь код сброса может не сработать в экстренной ситуации, а вот данная клавиаура сработает гарантированно, потому что это клавиатура и она напрямую (без спецвозможностей) реагирует на код.\n\nВнимание! На некоторых китайских телефонах, например Realme, клавиатура может не отображаться поверх экрана блокировки, ведь там используется системная, поэтому код сброса может не работать, в таком случае используйте функцию окна с кнопками ✅❌ для экстренного сброса, она находится в дополнительных опциях. Для неё также требуется чтобы клаваитура была включена и назначена по умолчнию, ведь даже если она не видна на экране блокировки, в целом это клавиатура по умолчанию, и она будет работать в фоне, что необходимо для запуска окна с ✅❌. Но это не будет работать после перезагрузки до первого использования клавиатуры, так как она отвечает за запуск окна, что в данном случае возможно только после разблокировки, ведь использовать несистемную клавиатуру на заблокированном экране нельзя на телефонах наподобие Realme. Проверьте работает ли у вас эта клавиатура поверх экрана блокировки! Это важно. Где с наибольшей вероятностью будет работать данная клавиатура? На телефонах Samsung и Google Pixel. Но на последнем данное приложение и не требуется — лучше установите GrapheneOS, там есть функция Duress Password, которая работает в не зависимости от клавиатуры, а также есть блокировка подключений с зарядному порту. Если у вас китайский телефон, то есть другие способы защиты данных. Обычно там можно скрыть приложения и открывать по коду (на Realme) или создать пустое второе пространство (Second Space, System Cloner на некоторых Xiaomi и Realme), затем переключаться на него когда вас заставляют показать содержимое телефона. Важно: после перезагрузки до первой разблокировки на второе пространство нельзя переключиться, можно только если основной пользователь был хоть раз разблокирован.\n\nТакже в дополнительных параметрах есть функция \"Запускать фейковое поле ввода пароля при каждом включении экрана, чтобы в случае чего вы могли ввести туда код сброса данных. Для запуска используется сервис спецвозможностей вместо клавиатуры. Включайте это как альтернативу клавиатуре, если она не работает у вас на экране блокировки (что бывает на некоторых китайских телефонах, например Realme).\". \nРаботает даже в BFU на телефонах Realme, так как не требует первоначального фокуса сервиса клавиатуры. Минус лишь в том, что спецвозможности в любой момент могут быть отозваны системой. Но это все равно стабильнее, чем \"Duress\", потому что не следит за другими полями паролей, а значит шанс отзыва ниже. К тому же, если вы используете наш сервис клавиатуры помимо спецвозможностей (даже если он не отображается поверх экрана блокировки, он несёт много других функций, которые можно включить в дополнительных параметрах и которые могут работать в фоне), в таком случае шанс отзыва спецвозможностей ещё ниже, ведь ситема видит, что приложение активно используется.\n\n\n</string>
</resources>
